覺唔覺得跳女人舞既男仔好撚淫

每一個動作都係摟屌
好想狠狠地插入
利申：直升gay

好撚gay就真

屌你老母留名！

好染

分明博屌
利申番：直巴

覺唔覺得跳女人舞嘅男仔好撚淫

少少姐

冇人有同感？

硬哂，條賓周

same